[重開多圖]小性奴件大波妹真係好柒正....

未食過咁大波又瘦既港女
識食女一定食呢種
個樣幾靚都唔夠對波好玩

點解可以大波但咁瘦

唔怪得要偷食

本身肥底之後減
班港女就青春期咩都唔食 咪a囉

ruby close

但通常會減埋對波
佢又冇

個樣不了

其實本身肥，到20打後先減，
最多縮小小水，唔會冇哂

其實D女仔想大波D係咪增肥再減？

ok啦 射落佢眼袋度咪唔覺大眼袋囉

整左容，醜樣左

到底有無佢正面，無p圖既樣?

成日近zoom得半邊樣，睇唔真

個妝濃到

咩名

點解可以咁大波

cls....

整容不了

你食開仙女?

只食女神

唔食雞

一人世物一世...

因為條女隆架囉 係毒撚先信瘦底e cup係係真

唔好傻啦 胸係脂肪嚟 就算之前肥 減完個胸一樣會縮

証明只有懶既女人,沒有醜既女人.

留名，夜晩打J

我係第十個

有整咩

呢啲樣先淫

隆乜撚

Lm

上面個張唔同樣既
正呀ching

有無睇過竹筍波港女
佢都係大波少baby fat

呢條女有無之前既相比對下
見到瘦底大波就一口咬定隆胸

臥蠶你識條春

我同事係佢中同 話佢有用豐胸野
唔洗咁快負皮我之前啲留言嘅 咁幫佢做乜

lm

豐胸又話隆
我得撚閒負評你 算啦豐胸都當隆
ching走啦

人地少baby fat但佢係瘦
有識人係佢朋友 所以先咁講
除非條友呃我啦 你哋咪繼續信香港真係咁多瘦底大波囉 我就不了

真統種香港人？定已開始混左大陸種

上面話佢本身肥再減喎 仲瘦底

緊係正啦 淫底添喎

有冇再新D

屌男人老狗咪分得咁細啦

我唔係話佢瘦底，肥底減完變瘦咪一樣係瘦

我冇估錯你應該係絲打...
你酸到

真係好賤

豐胸就食藥按摩 隆胸就開刀打針加野
咁都一樣 咁你老豆都變鬼佬啦

個樣係靠化妝同p圖
本身樣衰就樣衰
當然近年大把人整容

不過一大遮三醜，波大就是美
男人用下體諗野，見到大波妹都係會狗衝

屌，呢條我中同條女嚟喎
我認得d 相佢ig 有

屌你點知我老豆真係混血鬼佬架

我意思係加工胸 唔係自然胸 心地仲要唔好 各巴打要狗衝前諗清楚啫
幾個男人為呢條女人嘈係幾咁唔值嘅事

好軟🤤

有冇依家真人相睇下

咁dur 90％係真

你都痴撚線...
咁台妹食得多珍珠奶茶d珍珠又大波d係咪又係加工胸呀

哈哈哈 咁你老豆識唔識變埋我老母
按摩+食療點會算加工啊

係，有塑化劑既

好葡萄 唯有推到小姓奴仆街平衡翻個心理

成個中出羊子咁 不了

講野咁on9 真絲打confirmed

網絡孤島認證

唉真心唔爭論落去啦 呢個po啲人唔理佢以前做過啲乜就j佢嘅 一定唔likey反佢嘅人 爭論落去傷和氣

有冇舊圖睇下？
想睇下以前幾樣衰/肥

Ching食藥打針都自然...

爭咩啊，一齊推到兩條撚樣仆街咪算

話你哋狗公就係絲

求中學圖

更正 狗公唔係問題
問題係點解衝呢條女

脂肪消耗程度全身一樣？

你on9又唔認
唔係衝唔衝, 比多d人識佢又唔鐘意, 屌你

唔係厹唔係狗衝
見到瘦底大波
唔用以前既相去比較 唔睇波形係點
而係一口咬定係隆胸
再笑男人以為咁多瘦底大波
再加你啲on9語氣 好難令人相信你唔係絲

屌好gay 唔好 我
一唱一和嘅你兩個，好衰架

對婆似係好淋

Ching者自清巴打仲未入黎既

more

我咁講係因為信相熟嘅人講啫 當初留言只係想話俾你地聽等唔好炒車 但你地堅持佢真波都ok 始終我唔係佢自己都無得證明佢真波定假波

又話有流出相既

有冇一張相係正正常常正面全相

好想食

屌你班毒撚

閪都未屌過話不了

個樣average 啦
咁大對燈啦
化左妝先屌囉
屌到佢虛脫添啊

你地咩質素啊 不了

好撚正，俾我實屌到佢升仙

柒頭皮

咁到底肥完瘦就會大波呢個講法係真定假

全部都係假

留名搭車唔敢睇

有無ig

理撚多佢食藥定打針
唔係zip 塊野入去揸落硬既就得啦毒撚

屌過既都高質過佢喎
又乾淨過佢，點解要屌隻生滋雞

男人真係好快厭？

有冇流出？

第3張D皮膚超差,近睇應該嚇撚死

有啲似ruby close

其實亞洲人因為體質問題 極少瘦底大波
鬼妹就真係有
係乳房結構問題

唔使講啦
你一係就係女人一係就係基佬
第三者睇都feel到你酸 酸
好簡單
正常男人見到咁大波一定係討論咗對波先
冇人咁得閑會考究真偽
換言之你即係過唔到gay test
再加上睇你啲語氣真係似女人

FYI: 男人真係好快厭？

其實應該本身基因大波

識有啲女都小肥但都可以完全平

食唔落

隔離post有新圖

啲相小姓奴放出黎？

男人婆

下 但我真係識好多人瘦底大波
中學玩到而家 好肯定冇整
你酸？

好撚墮喎

中學咁柒都可以變到差咁遠, 真係乜鳩女都係潛力股

唔好講咁多,我屌

除左眼鏡 帶下大眼con
加埋對大波波
冇得輸

校服相睇得出係大波

有冇人知佢幾歲

我都識人係瘦底大波
自己唔係姐 唔洗酸既

有巴打放過

咁熟口面
好似之前有人post過上連登
ig private 睇唔到d大波圖

但勁撚樣衰呢 呢d送你都唔會食
依家雖然唔係靚 但都叫做順眼
但對波先係殺著

椰子般的乳部 像波神

龍心其中一個人格黎

唔明點解成日要貼人舊相
之後又話不了不了
又唔係叫你屌佢以前個樣
而家順眼咪得

成個弱智妹咁

波大無腦真係有根據

明知人地有老婆都會走上去比人屌既免費雞

正啊

LM

臭雞

勁在減完肥 淨係個胸無瘦到

即係天然囉

點解周圍都有佢d相

巴打有無興趣成人台開

條女勁淫 之前巴打仲有流出

唔咁再怪小性奴了

好正

想要

粗重野等我黎

男人樣到呢

無左眼袋都好柒喎

好撚正

朋友

整過容都可以接受
做過人免費雞就不了

臭雞都追捧
真係道德敗壞

真啦掛 之前條柒頭皮點睇

咪就係
做人第三者之餘仲要係免費雞
都唔知有冇性病
得樓主一個唔介意佢有病咋

貼埋舊相 隔住校服都睇得出大波
條專家潛在落地核

[member] [\member]

成身都假都有人吹奏

仲未有流出

自我解密

冇睇過，搵人post上黎睇下

上面咪po左中學相囉

咁撚樣衰都話正，咁鐘意波去屌欣宜啦，成日波波波，成班死毒撚未撚見過女

大波關寶慧

文理書院？

咁嘅波形都隆 酸咪認囉屌

嘩唔睇頭...呢種身材正到...條腰略肥大波..只隊小腿粗左小小

性病免費雞

好撚大波 有冇ig facebook

呢個係咪佢黎
得一張唔洗問

幾歲？

點解咁多人都有圖

Canyoufeel 巴打
咁多相既你

終於有得J

點樣豐胸

呢張好似細咗

屌那西 追左出面大post幾日都冇咩相
係要人另外開新post先有相

成撚日話佢大波

整嫁

個胸墮到 除bra變兩條漏氣波

大波唔墮就真係假啦

大家都係打個j姐
使唔使研究幾頁真定假

打個J姐 真定假 係咪整真係唔重要
但次次都有班柒頭皮衝出黎話左係假先
再笑鳩其他人唔識分 精蟲上腦
上面潛左水果位on9絲打就係最好例子

雖然個樣有D老,但對波真係無得輸,仲要淫底.

以前D相邊度有?

有冇咁高要求呀
唔係靚都未到好樣衰掛
咪街邊會見到果d 路人樣囉

講不了 自己品味會高啲(好似係

同捉英文grammar錯嗰d柒頭一樣
好撚煩

法官大人，我屌

真係唔怪得牙奴

啲相似係佢個肥仔ex影然後被流岀

淨係睇圖都扯到行 呀奴點忍

真.大波係會墜架wor

樣入得眼就夠，最緊要大波

咁似個ruby close

唔知成日send 相俾人同人建立友誼嘅佢有冇病㗎呢

個樣同上面d相差勁遠

根本D人先入為主僧呢條女
條女對波仲堅過石堅 假波整到咁靚應該好高成本
個樣就唔知有冇整喇

想属

好想知呢啲theory點黎 比啲常識啦好嘛
胸果啲咪一樣係脂肪
人體學家大發現咁

點會唔屌呀，又淫又大波，肯定你射完會幫你啜乾淨 搶住含類型

好多印尼妹都係咁身材

讚下佢都要報警

一睇就係呢到好多青頭仔,
等叔叔話你聽,佢有幾正,
一,佢係FANS黎,係床上面一定聽聽話話,
要含要奶,要吞,何樂而不為?

二,你係香港呢個廣東地區,的女既DNA一般都無咁撚大個波,
你由粒精去到你而家咁高咁大,啜過的咁大個波既港女未?

三,食完無手尾,又唔洗錢,大佬你去141叫G,都要1000蚊落樓啦,
重要分分鐘見到個西口西面無招呼既,真係貼錢買難受,
但個大波妹就不同,見POINT 1

四,大波,好相乳,有好多玩法,去爆房一流,
全身BB油,SOAP LAND玩法又得,
落油波爆又得,用9打面打波又得,
咁大波,男上女上騎波屌波又我

五,一次生2次熟,拎哂平時得個幻想既SM玩具,
不留情面既SM條女又得,你女友俾唔俾?

六,分分鐘屌埋後菊都得,你試下同老婆講想玩後面,睇下佢俾唔俾?

7.呢的明買明賣,諗到咩想玩,就得,唔洗諗點哄條女先得,

我都係岩岩發左個春夢,唔係講緊某人,講自己車

錯字都廢撚是改,肥絲唔洗入黎

死臭雞

JULIA 既身材
RUBY CLOSE 既樣
難怪小性奴屌到唔識番屋企啦

都係既
反正未必有得屌

不了左先都好

欣賞佢都要報警？

話不了果班有幾多個要靠自己
佢拎對波幫你夾咪又係乖乖拎條撚出黎
唔講以為個個吳彥祖既級數

朋友腥黎 但無樣

咪又係P圖

金鐘M記.jpg

開始同情呀奴鳥
呢條女忍你扑野點拒絕

老實佢中學個款真係完全冇性慾，係中學果時俾盡俾班同學笑大波怪人

講緊波
我 唔會理個樣
分開嚟講

有得屌 一定屌到佢反肚

香港真係極小呢d咁大波既女

有奶便是娘 我焯呀

到底係邊個揸機

留明

比我都屌啦 大波妹喎

佢個肥仔前度呀

似好淋，空心波

嘩屌
你話佢30歲我都信

如果係勁dur既好噁心下

佢好似真係30歲

catgirl

一除bra 應該dur 到落肚，Lin餅應該好大同好深色

好似白石媽媽咁

但佢依種肉地大波真心少見
屌嘅話係好撚正
但做老婆不了

樣衰咩 女人覺得佢唔差喎
未到好靚 但真係唔算樣衰

你大鼻啲，其他冇乜野

我寧願你話我係女人都好過基佬

樓主係唔俾人反佢架，走啊ching我掩護你

條腰d肉

條女係賤 明知人地有老婆都同人搞

小性奴分左居之後佢地先一齊架

咪喺度斷章取義啦 屈人係女人就會好過啲會唔會太小學雞
潛水？你估個個都好似啲狗公咁得閒長期捕住啲雞post

分居之前3個月已經喺條女ig story出現過啦
同事係知情人士

佢十一月仲同肥仔去完旅行拍拖po相
十二月去爆房po相
偷食都唔會咁明目張膽啦

狐狸精

狐狸精係咪暗爽緊 上位成功

波又大樣又ok

有冇片

成個ruby close咁樣

有性病 不了

佢上位啦
全香港都知佢不知廉恥 滿口謊言
姣西大食 肉便器
有性病 對住有老婆既男人都自動送上門

冇人埋單要努力返工啦
唔好做對客啦 廢事對家睇過你全相

有冇ig

大把人想屌啦 屌啫，又唔係過人世
Why not

當叫雞 重要係免費

雞都可能乾淨過佢
雞有定期做body check 接客都做安全措施
閪晉都唔用套

真係好正

lm follow up

Gay佬

粗重野等我黎，我屌哂你哋果份

陳菁華真係好撚正 幾年前已經j佢 但無加fb

點解剩係討論佢對波真定假都可以討論咁多頁
連登係咪真係咁多青頭還是依到啲絲打冇波死都要話人假波
一睇就知係真波喎 佢都唔係好瘦咋嘛 睇佢啲泳衣相見佢都有唔少肉地
但個胸型好肉酸

樣又ok

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

邊個話瘦底大波一定係人工

有得屌實狗衝去屌

粒點呢？

呢啲女真係扑野唔好除胸圍
食過大波但墜嘅就明我講乜

要幾大塊有幾大塊

要掀起個波先見到腰

難怪條撚屌
屌足幾年

好想屌

唔覺佢樣衰
大把人樣衰過佢
十分有五分咁囉
大波黎講princejoyce 7咁多

大波狐唔算樣衰，但佢對眼股陰邪黑氣（個眼袋堅唔似係普通疲勞嗰隻黑），送上門我真心唔敢埋身、真係驚大把手尾跟。

反而princejoyce個樣正氣好多，仲可以考慮下。

正

咁嘅女送到埋口都唔食咩

兩個墮nei吊鐘咁
不了不了

我屌我屌

小性奴就爽啦 有得玩大波波

依家戀母奴想走佬去台灣食女
嗰邊仲多

d咩我同事我朋友真係on9, 我同事同朋友係天文台台長呀

好正呀

留名

佐山愛身形

下次食糖水見到小性奴一定要叫佢借條女黎打J

成個男人樣咁都唔樣衰?
係樣衰到扣埋佢對波既分

屌埋你地個份

雖然冇乜露肉
但都po下先

咁都樣衰？
清你屌開乜女呀

請繼續貼

屌原來你係女人 sor 你不如脫左癦先啦

我都想咁講 成撚個老女人咁
啲自拍係咪p過黎

鬼叫d港女冇波咩

D相係點樣流出架 冇追po幾日多左咁多圖

其實有無人信條女真係無辜俾人呃?

完全兩個人咁 真人成個街市買送師奶一樣

全世界都知小姓奴幾年前結婚有個女啦 點會呃 仲以為自己十八歲咩

請問有冇閃卡流出？

香港人生活真係好辛苦 打個j都要諗真假

係好正
不過個樣變化咁大嘅

好大個波呀

對波係屈

大波波流出未

北韓Mix非洲

賤奴老婆咩身材

好似ipad黎

咁難怪啦

冇聽子華講咩

我唔要你d甜醬，我要你賴走佢d甜醬
大家都食得咁pk

小性奴隻小性奴

好撚正 有冇多啲相

一定係大lin餅
屌佢老母
正宗係: 人善畀人欺 波大畀人渣 (揸 / 畀人渣揸 )

老雞

大到5蚊銀咁就正
大過5蚊銀就

on9 呢啲女送上門有咩可能會唔食, 不了嗰班食開咩女

咁似JUNO ga

好想瘋狂吸啜佢對奶

以前個樣

佢個ig

肥仔嘛
散左啦

係因為知道依件事先散定點?

Timeline好似幾重疊

發夢見到冇重疊
佢地散左一排
條女del哂同肥仔啲合照
之後先同小性奴一齊
但佢冇po過相

如果係咁其實真心慘，果然係自古文人皆仆街

慘乜撚野 佢自動送上門
明知人地有老婆仔女都send 裸照比閪晉

就算佢係同條仔散左就要咁饑渴
再者 樓上你又知係散左先一齊？
你係打手定本人
佢同閪晉識左好耐 自己過去睇post
分分鐘係條肥仔知條女好濫
D裸照出到公海

實係本人啦
你起我底都知我po過佢好多次相
我純粹覺得佢幾好J
佢份人On9但唔會做仆街野
閪晉呃咁多女
佢只係其一姐

做咩姐你
人地自拍架

卧蠶唔係咁囉 呢個明顯係眼袋

唔係本人姐 係咪打手呀
你又知佢係on9
比你屌過呀？
佢自動送上門搵閪晉 貼閪比人屌呀
波大無腦 成28歲都咁撚樣
下下都話呃
睇下佢同綠茶人d對話啦
扮咩受害者呀

扮下慘就有d厹撲出黎護主
收皮啦免費雞

有冇肥仔ig

第一張其實係咪有砅露點無碼版?

求裸照

女大18變呀
post佢中學無意思

一睇個樣就知縱慾過度，臭過坑渠

男女都係啦

大把明星以前又肥又柒

推

小性奴就爽啦，大性奴黎

話唔屌果班平時食開咩可唔可以分享下

成個大島優子咁樣都唔靚，你班友食開乜貨色

冇流出

有無人有多的小性奴的中學相?

打左幾次j了

屌你，邊忽似大島優子？

大島優子

波推一下先，係眼袋大姐

👅

好似唔係呢個樣wor

喺佢ig cap岀黎

Push

PUSH

波大遮三醜 真係講得無錯

有冇新相

個眼袋咁大，好想知佢撈乜，搞到咁殘

剪指甲啦屌你

正到爆

推到爆

咁嘅樣
連登仔:好正

樣呢啲野扑野個陣唔好落妝咪得
對波無花無假

對波真係世界級

幾似，google下都有相

咁樣衰都夠膽出黎做？定盡300

洗唔洗咁正呀

原來增肥再減肥就會大波

佢唔係增肥，佢係由細到大都好肥，中學之後先減

應該無男人頂得住 就算樣唔係話好掂,但副偈真係香港難得一見

所以話發育時期學乜咩人減肥

好想同佢做愛

留名跟進

得天獨厚

好想玩佢對波

個樣好過大把人啦

又大波贏左9條街

有波未

好

push

又j多獲
如果大波妹係到見到請PM我！

大波妹呢

波應該係真
但似有整容

陳友

幾似

cls

大波波圖呢

堆

有無人有多d相

對波正

奴兄而家點

係公司同老細飲緊紅酒。
妻？
Wfc

其實波頂多咪揸 可以點玩足一晚？
有無巴打教路

好正啊

副偈幾掂 可惜人格有問題

你估有無E

波大就是屈機

大係大，不過除左個罩對野應該又鬆又dur

你估果d反地心引力嘅假波咩

摸J個張真係淫到痴線

推，到你！

樣衰，咁殘

圖呢

x2

唔爭氣扯左

嗚呀呀呀
我要做小胸奴

又有新圖

又要打丁

..痴撚線比我都偷食

求ig

痴撚線 木瓜咁

Ig?

more more

more

個樣都唔得啦

又係你呀?一直mon住喎~

點忍呀
唐三藏都忍唔撚到啦
痴撚線

咁撚大波邊個得閒望佢個樣呀

輕輕一推

老漢一推

ig?

邊有男人頂得順

正到癲

有無人覺得佢個樣好邪好青好無血色

Btw對波係幾正

依啲邪野我岩呀
等我黎

梁焯滿咁樣都食得落

肥屍哥不知幾型仔

係咪同一個人

唔係

痴線仲推緊

條女正撚7到

咁都嫌三嫌四？

嚇死
岩岩睇緊呢個post 行埋位都唔知
唔知佢有冇睇到d圖
死啦 好驚

有得食一定食 但未至於正到要拋妻棄子

成晚唔洗訓

我屌

眼圈大過光圈
你食埋我果份

多謝

砵蘭修女留名

墮
不了

Ching 平時屌開咩尺寸嘅光圈？？

佢對奶個正嘅程度已經蓋過眼袋嘅影響
而且某啲角度唔太顯眼嘅時候都幾次大島優子

記得帶套 有性病既閪唔好奶

CLS對波大到

樣唔差
又滑又大波....
係邊度搵

識貨

好撚正
more?

個眼袋
個鼻
d皮膚好似男人

咪證明上天好公平囉 比個靚body你
比番啲眼袋大 皮膚差你

導彈

Cls, 邊度嚟咁多新圖

性病奴掛

好大對

摩牙

嗰個唔撚係臥蠶囉

其實有冇露點相？

有冇多啲佢中學相

推到有新圖

我好似有片 一陣send

點upload

想屌

More

仲有冇

即刻扯能左

正撚到

得一段

巴打點搵返黎？

之前D TG group send出黎

好撚正
想屌

墮lin娜

屌, 真係好撚正呀對奶, 個樣又淫
真係想大大力揸落去再係咁吸啜

終於都出現了

一白又摭三醜
仲要大波
鼻都算高

好撚正呀屌

咁多青頭仔扮專家

正撚到撚線 一訓低個下對奶震到

more!!!

話樣衰唔屌果班
宜家打J緊

痴撚線

終於露點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我要留名

我要屌柒大波妹

打包52張圖片

軟撚到好似布丁咁 好撚想比佢夾爆

咁撚大對波痴撚線架

睇唔到sad

自膠 冇登入
大到咁

仲要唔係大 Lin 餅

痴線線
點解無啦啦有片

竟然有埋片

已腸油

我都估唔到原來真係佢

好好J

Load唔撚到

講真睇波條片
天下間有幾多男人會唔心動

拍得住叮噹妹

the d 呢個

連續打左兩次....

呢D奶好搾

好軟熟

其他post見過仲有其他圖, 不過搵唔返

對奶靚撚到

條片正撚到

哪裡來的情報
大家需要跟進下！

水溫

以為咩事突然推返上黎

原來有片

又熱鬧返了

咁十個男人中實有一個係gay既，況且呢度係連登，我都明既

條女雞嚟？北姑樣

嘩條女中學個樣係接近如花個種級數
而家變撚左鳳凰

同求

打完兩次飛機先見到段片，又出咗鑊
好辛苦

開始體諒小勻奴

開始體諒小性奴

似乎係有整容 整波
個身形只可以減返黎 應該整唔到瘦?

癡撚線

有冇摸西片

訓前一推

仲有冇聖誕禮物

真係女大18變 中學柒下柒下樣但大波都要溝左先

求聖誕禮物
有無含撚扑野片

有計吖巴打

唔知佢用咩體位俾人屌西

但好殘好老
個眼袋好大

點聯絡 想大戰

假波黎

係肥婆減淨對波先會咁

好撚正 終於有lin睇

青頭仔波都未渣過就咪話人假波啦 咁都假

post 晒大波妹D片出來,
我一世佢fans

求無格

無 搵左好多post都搵唔到新相

對奶雖然大但好der
係咪俾太多手揸過

好似好林咁

怪錯左佢，可以原諒

魔牙

屌你咁都叫假，中超都未見過就番鄉下啦假！你碌鳩就假

對波真係好正
咁大對大概咩cup到?

34F-G

望翻個post名先啦 邊有人預你入黎起佢底 阻人打飛機嘅啫
所以唔知做乜鳩果個係你

個post又俾人推返上嚟

正呀, 好撚大

樣老左唔得

對波真係

e 姐應該

咁耐都未有新圖嫁

cls 點忍

唔止E啦，我條女34E，細過佢啲

今晚聖誕就用佢倒數

波大lin細

CLS

推呀

點解會流出

知唔知臥蠶同眼袋係兩樣野呢 識條春喎

對波好淋好軟熟
我好想揸呀
粒lin又靚

好想一路揸一路啜一路插仲未內射
內射完再揸到硬第二Q

仲要*

話大lin餅班人去晒邊

已經成功將條片DOWN咗作BACKUP之用

圖2 嗰個擺明係眼袋

終於有lin睇

好癲 又大又白滑
絲睇完表示好羨慕

此女子人盡可夫

有無D正常樣既相？

條片Slow Motion 左3倍,4倍,5倍
唔同feel， 好撚正真係

pish

屌，咁好難怪佢偷食喎

對奶真係世界級
係醜樣啲

我玩到
真波既話

樣正wo, 肉球不滿又淫 未埋位都爆爆地 坐兩下都爆

將影片另存為

化淡妝都夠你射成晚

Best comment

好人一生平安

30i 我會信

希望有生之年可以睇埋何麥枒流出

佢個身冇咁薄，應該32/34圍

32一定著到
睇下佢坐低無腰肉飛出黎

亞洲碼有h以上一定

痴線條片正撚到

做sp 一流呀喂

Ching有研究開喎

胸奴點會無研究

又好難唔偷食既......

留晶留明

more pls

好有動感

仲有冇新圖

仲有冇新片

好正 有冇ig

動L

佢拍埋啲咁嘅片俾邊個睇

對奶正撚到噴汁

屌
好正呀
小性奴know eat

係咪未試過先唔信瘦底可以有e cup

呢啲女根本就係人間性器
天生為交配而生

好撚想同佢交配

唔合我邏輯嘅我又點會試？

無機會試咋

這些機會

推到有扑野片

睇到想打丁 more

定格係見到個水袋邊

推！

你未試過瘦底e cup就咪出聲啦
瘦底大波係好少 但一定有
我自己都試過幾條女瘦底e cup以上
不過波型靚唔靚就唔一定囉

咁就要睇你點define瘦囉
又唔洗叫人收嗲嘅

識睇就會識睇
啲人唔信就由佢地中伏
胸係脂肪嚟 我曾經以為呢個common sense嚟 點知原來唔係

你同女仔一齊 係睇佢個cup而定？

頭幾次睇片都以為真波
點知搵埋絲打一齊睇先知唔正常

但佢學生年代仲係大波
呢樣先吊鬼
而家瘦左 究竟對波做左咩手腳呢

睇怕係佢本身係大奶基因, 瘦同肥 都係大奶怪

痴撚線 大把人減肥唔瘦波啦
你/你女神唔得唔代表人係假

有冇IG／FB？好撚正呀

點解會有片流出

咁都唔正 連登仔食開咩？

瘦就係瘦架啦 請問仲要點define啊？

你d絲打睇過既波 好可能仲少左好多麻甩佬雞蟲啦

成日話人地隆胸 我唔係話無可能 但知唔知其實要隆個好難分辨真假既胸 要幾多錢呢？ 可以幾十萬架
我就唔係好信d咁細個既女仔有咁多錢比去隆到咁難分真假囉
幾萬蚊隆果d 大多數一睇就分到真假 呢d就細路女都比得起 做幾次ptgf雞都搵到

睇住連登d毛都未出齊既小朋友同毒撚係度扮專家話人假波
真係好撚噁心

學生果張都見到係大波
條女係堅大波

胸係脂肪就代表瘦底唔可以大波咩
洗唔洗比例子你個青頭仔睇下
真係唔知邊個唔識睇

我覺得係絲打，唔抵得

又冇份食有咩伏唔伏

你唔撚識就咪撚扮野啦傻鳩
女人睇女人會唔撚識睇？
叫雞果班都未撚識分真假水袋波啦 衝住黎柒

女人就一定睇/揸得多波？
除非個女人做服裝內衣啦 唔係既話可以接觸到幾多對波啊？
一個男人一年睇幾多套av? 幾多個唔同女優？
一個雞蟲一年分分鐘揸過百對波啦
A-F cup 八字波 什至吊鐘波 可以乜波都睇過揸過啦 分真假波唔叻過大部分女人？

你係男人 計埋睇av(多數來來去去果幾個男優）一年都唔會睇到幾多條賓州啦 除非你係gay既者
咁樣比喻明唔撚明啊毒撚青頭小朋友？

個絲打就係有個谷傾內衣既
入面睇相多撚過你捏波啦嘈咩撚野
女人睇波少過男人捏波？咪撚柒啦

你咪青頭囉屌你老母臭閪
人地胸圍專家黎 日日睇波多撚過你俾錢捏波啦 柒撚夠未

即係咁
唔駛下下唔夠講就話人青頭仔既
果位絲打係有個tg谷成班傾豐胸
佢地平時有研究內衣問題
所以識睇真假波

咁我都信呢個世界都有好多瘦底大真波既
只係唔係呢條女啫

Agger 樓上條友斷章取義，郁啲就話人青頭、未試過就收聲 我就係唔係先唔會嬲
相反，佢啲激動令我喺度諗，到底要有幾毒先會搏命維護啲大波妹，堅持人哋係勁瘦有e cup，再不斷打一大遍文去攻擊其他唔信嘅人 痴撚線 好毒 笑到我

屌，你啱

講真 呢個世界無奇不有 我唔會話呢個世界一定無
但港女就真係十個都未必有一個天然又要瘦又E cup
天然E cup至少都要34-36圍啦 你有無見過無整嘅30E啊？無30都唔好話瘦喎

真又好假又好，都要有多啲圖多啲片先分到

激動係咪講緊上面一路話係假波屌哂老母臭西個位
原來講事實就係維護大波妹 你都幾自我中心喎死毒撚

睇艷照都睇到鬧膠，咩料呀child登仔

明明有得睇就睇啦
點知有幾個on9青頭毒撚走出黎話人假波啊 邊有瘦底大波啊之類
人地真波假波都唔柒關佢地事啦
班柒頭都無機會揸架啦
有相有圖就睇完算啦 仲想點

咪臭系囉 人地真假波關春佢事咩
激動到好似佢地有份屌 屌到假波要求回水咁
我講返麻甩佬雞蟲可能最識分真假波 班友仔又唔明我講乜 淨係屌
老實講 連登好多時真係睇到燥 d小朋友毫無邏輯性 出post回覆講事實又比班小朋友圍屌返轉頭
有時真係想連登快d收皮

仲有冇多啲片

咁耐都未有人起到條女嘅contact，佢算好彩

其實愈睇愈唔似e cup
我女32c尾d頭我都已經覺得誇
呢個仲癲

如果34就唔係瘦底

呢個係討論區 人哋唔同意你就屌人哋實係無得食嘅毒撚 惡過中共

c d 叫有波...唔係大

哦 先唔講我對條女無興趣
原來一定要有得揸先可以評論？
即係唔識唱歌就唔可以話人唱歌難聽？

32圍喎 歐洲血統就唔大
亞洲血統32圍以下好難大過e cup
Anyway小姓奴條女啲相大過e cup

C D我真係有突有餘 要瘦但efg cup個比例好唔正常
何況我係雞蟲型男人睇波食女為樂
揀得女朋友緊係心地為上
咁多大波妹唔吹奏 小姓奴條女咁嘅心地都吹奏 推到宜家仲推緊
仲要咁嘅樣 真係濛住個樣j咩

燥？燥乜野？
討論梗會有唔同意見，至少大家識尊重
唔洗下下玩攻擊
想連登收皮但你又覆得咁密嘅

睇J 圖睇撚到罵戰 on撚9先做到

人哋話真咪真話假咪假
一方面又要信到十足撐到行
另一方面又不甘視弱要指責對方盲信人講
真波又點假波又點
冇證據你講咩都得
中意信咪信包佢
你條女賣bra關個女仔對波撚事咩
又冇份食又唔係要你幫條女埋單
根本唔存在咩中伏問題

人哋話真咪真話假咪假
一方面又要信到十足撐到行
另一方面又不甘視弱要指責對方盲信人講
真波又點假波又點
冇證據你講咩都得
中意信咪信飽佢
你條女賣bra關個女仔對波撚事咩
又冇份食又唔係要你幫條女埋單
根本唔存在咩中伏問題

正喎

大波妹而家點呀

淫到

希望小性奴自殺前會流出當積下陰德啦

小性奴：我條jer咁細邊見得人(設計對白)

我話之佢無jer，又唔係睇佢。

仆街咁都有得嘈

唉又係這些機會

有新片未

有咩所謂

單手除bra

淫到爆炸

我手機長禁條片有得down

已backup

軟淋淋到咁

訓係度聚曬兩邊

坐係度dum曬落黎

咁都話係隆只能夠話你無知

小性奴真係好識食

我願意短十年命屌到大波妹

可能你即刻死

Pish

呢段正撚到

求教學

比個懶人方法
下載obs用錄影功能

right click就有得 download喎

有新片未 ?

Sam哥！

IG呢

自拍短片password: kennis

真係好誇張，唔知係咪H cup

祝你一世行運

推～～

有無新圖？

仲一齊緊?

西晉同大波妹kennis Chan 復合？

有冇source

突發！小性奴于日晨IG上水

＃490, 有巴打話見倒小性奴去接機

有無巴打有update

有冇人可以再share 死link

睇唔到呀錯過了美好的時光

近況如何

On

?

真係幾正

磨牙

KENNIS

佢仲有無同小性奴一齊？

巴打呢張佢近照定係舊圖黎？
btw磨牙

好正想識佢真人

磨牙!

性愛機器

真心正
巴打你係食過定係點？

對波正到癲
好想大大力吸爆佢對波，再玩乳交

屌
要開定新post喇
就爆post

點解隔左咁耐無啦啦又有

有冇人齊哂圖開 post2?

依張不得了

Exactly巴 摩牙

你個account有幾多人用

我都想知
好似每隔幾個禮拜都會有幾張新相

exactly 好嘢！！！

上面嗰啲好似係舊圖？
已經無乜印象

大波妹頭號fans留名

係時候開新po了